睇完通靈王，終於明佢點解腰斬

一堆野抄龍珠
仲要初期放啲伏筆唔解返
一堆設定無解釋過係乜
通靈設定無做足功夫搜集
劇情發展好多都唔關事
點解會有人覺得佢好睇

邊個負皮呀
明明講緊事實

淨係識負皮
傷到你哋啲童年回憶

搭單講家教都係垃圾

家教個設定起碼都有講晒
啲造型係成功
但係通靈王真係半桶水
乜都未講晒就要腰斬
去到打十祭司嗰陣已經feel唔到對劇情有咩幫助
純粹為打而打